\section{Zrzuty ekranu aplikacji}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.95\textwidth]{./rys/main.eps}
\caption{Główne okno programu}
\label{fig:main_window}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.95\textwidth]{./rys/add_task.eps}
\caption{Okno dodania nowego zadania}
\label{fig:add_task}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.95\textwidth]{./rys/simulation.eps}
\caption{Okno wybrania długości symulacji}
\label{fig:simulation}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.95\textwidth]{./rys/save.eps}
\caption{Zapis wygenerowanego wykresu Gantta}
\label{fig:save}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.95\textwidth]{./rys/gantt.eps}
\caption{Wygenerowany wykres Gantta dla zadań z \rys{fig:main_window}}
\label{fig:gantt}
\end{figure}
